統計處資料愈睇愈心寒。。。。

比較2018全年

結婚數目 : 較 2018 年低
出生數目 : 較 2018 年低

死亡數目 : 較 2018 年高

資料來源 (政府統計處):

即係唔想結婚，唔想生仔，不過就死亡人數多過上年但係整體香港人口多咗。。。。

當我黑心陰謀論諗，當我地呢代人死哂，每日150個落哂做新香港人，到時。。。。已經唔想寫落去。。

#香港人加油
#守護香港
#五大訴求缺一不可

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

我冇野講

一定要帶起本土香港人努力做愛唔戴套既風氣
有冇巴打同意

諗多左，每日1500。

香港人滅絕計劃。。。。。

同意！